屌你老母咁撚多五毛打手

一開影視台個個post 都講
咩戲我名都唔撚提了
見一個block 一個
打手死全家

香港需要你

有無list ?

無, 開app 見到就block 就得

洗曬版癡線

係, 一個半個我都覺得正常
但洗哂版一定唔簡單

block 哂佢就得!

上面reply正皮我比的

提大家

見到個幾隻字既大陸片post, block 就得

癡線得佢係幾十個po咁洗

痴撚線

係咪因為樓主冇出關鍵字呢
呢個post冇五毛入

好撚煩
成版都係流浪地球Post

人地票房好差吖嘛，梗係要全力宣傳啦，唔係輸咗無面

一loop 後就見成版都係某電影post
mcu 都唔會成版都係啦
努力推番其他正經post 上黎

點都打唔贏撒亞人㗎喇。

起身無聊玩下連登輕鬆下
典知成版都係流浪地球，真係火滾

咩事啊連登呢兩人痴邊條線，又蝗片又蝗語
算啦我出門口無眼睇

你唔鍾意套戲就係五毛 大能晒啦

Block咗只係你自己睇唔到，實際上對港獨有咩幫助？

莫非依家所謂港獨人士諗嘢全部都係咁幼稚？

連套戲都未睇過就打手前打手後

支那就是原罪
永恆不變的定律